冬冬晚餐

午餐肉

推

你又係到嘅

得唔得

得

你今晚食咩

見到午餐肉扯晒旗

豬肉佬

烏冬佬 做咩唔幫襯我買新鮮既豬肉！

食青椒食苦瓜

衰鬼～又唔俾折人

2樣我都唔食

唔識食

嬲

點解呀

我仲後生

搞到我肚餓呀

我有甜品 自家製大菜膠食唔食

相

頂住檔先

邊隻牌子？

扮咩後生